(連登邱比特) 見到巴絲搭地鐵/巴士上連登相認區

玩法:
填入以下資料, 等相認

時間
地點 (邊個站上車/落車)
人物 (巴絲? 衣著/高度)
外表
備註

雖然唔知幾多個po後先有第一對match up 但真心希望有巴絲可以相認
(其實唔知有冇類似po, 有既話, 請share link俾我 )

您?

去印度都可以做處女

on9

金鐘 九龍塘 168
灰衫
好撚靚仔

好撚靚仔？ 睇過？

168
好撚靚仔
四條眉毛
陸小鳳

Do ? 9

1230
荃灣mtr
黑衫黑褲巴

果日德福去麗晶綠van隔離坐左個靚女 上緊連登
好似上個禮拜六

大圍 0800
170 通常著oversize衫 + 對timberlands 鞋
個樣似碧咸同坤哥既mix

碧咸同坤哥個range都幾大

上親連登d囡都係韓look